點解啲人係同問點解要買iPhone X

因為佢係iPhone係iOS
唔係AN囉

等睇An狗入黎吠

an狗亂咬